重點係反緊急法 重點係反緊急法 重點係反緊急法

同意，要文宣，特別係國際線

反納粹德國授權法

pish

以後見畜龍要講
操尼媽B 死賤種

推

用緊急法可以將所有惡法一秒過哂